FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (30) 香港加油

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答:

13:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

14:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

15:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

16:新手砌咩隊好？
答: 中國足球超級聯賽

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月奴啦柒頭

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2: OTW, IF, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

3:點用11個中超英職荷甲打世界級SB?
答: 入場即換人是常識吧

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

五大訴求

不推文

誤中1001
問多次 sissoko同witsel邊隻好d?

咩陣?

玩法甲用韋素打後備
覺得好全能，又截到波又有一定入球能力
我覺得幾好用

已經連輸5場

Ea咩料

中鉛中到好無癮

同D 老屎忽一樣 唔比你上位

痴撚線
已經場場中鉛
場場對爆機隊
我用垃圾意甲咋
仆街ea

中場 otw ndom, kdb, if ndidi
用 433 (3) cm - cam - cm
抑或 433 (4) cdm - cm - cdm 好
玩開彈彈波 唔識sm

英超 有冇Cm後上射波勁推介

神獸下次開post可唔可以加埋爛手制爛風扇

特登跌落D5奴
啲人好似仲勁過d4咁
係咪奴緊個班全部係d5 d6聚集晒

又soft ban左，屌你老母EA

老母

national pride 意大利果個做條閪咩Ea

前>中>後

我知我窮
都無撚理由射八球綠燈都入唔撚到一粒咁話轉化率架嘛

可以點upgrade？
想轉打442搵Ben yedder夾迪比
中場除左靴里拉留柏耶定華拉堤好？

D5大量人用正選陣打 想趁機上d4
8場得3場對家都係刷緊

將轉會名單入面既人sd翻去我的球會就咁可以點搞

普巴

老母射到但唔勁

用451 砌左右

老母成日後上 但射術

想問下第一手球員姐係點

我用過施格臣射波真係正 但超慢又扭唔到

入哂83肥料等sbc

今集勁CB你地用ANCHOR 定SHADOW?

唔明

有200k 應該點upgrade?

rashford用咩chem好

係咪留黑卡同Depay就得，幫你砌個睇下

嘩，又一個全攻擊陣

每場都同人鬥攻🤦🏻‍♂️

熱巴出黎傾下偈先，草定d運

CAM Lucas
CDM Sissoko
CB Alderweireld -> Sanchez
LB RB 睇你想唔想轉

隻lemar咩事

千幾入咗啲Milik

無咩所謂
hehe同華拉堤截到波
不過華拉堤入球能力又無柏耶咁強
唔知留邊個好

法甲無左翼

亨利

大力神真係好撚勁

IT Atal點樣？

即係cb alderweireld拍sanchez?

應該唔差

今日場均一中柱

唔洗㩒燈

都係買左法甲亨利

係換左佢呀
Toby太慢

Sanchez + Sokratis

即係你球會有呢個人

d 射波動作 次次唔同
真係唔禁好過禁

Sensi升到成5千
之前執左勁多國米人

自己抽返黎/sbc整既球員
千祈唔可以買 未破處都唔得

黎緊predict totw暫時係咪冇乜熱門野？

做咩wl search極都冇人

你咪baby icon 都勁過普金尼馬個位

個綠燈今集好戇鳩
黃燈紅燈反而入
綠燈撲晒

入波之後點樣直接skip慶祝同replay?

l1+r1

L1+R1

搵左半粒鍾都冇對手

太耐冇對電腦
打world class都好辛苦

因為你贏得太多做唔到match making

太有印象

我14w咋依家

你指加圖？

聽日先奴埋法甲個rivals算
打到燥

仲有10場sb

計贏輸比例去match

點解打完sb 0分...係咪有bug

咪咁啦

撞到lui 直接放低一場

下指個po頭要改做
"歡迎大家加入EA血汗工廠討論區"

但有啲有移到

大力神定明奴？

頂 今日我20g 15w都打sethma

無計你本身黑卡，剛好200k
想平d 可以用拿玻里RW+RB

為咗刷個19 first hand obj打到降d都未刷哂

新一集梗係要玩下

今集你咩陣
15/20唔錯喎

搵到既對手得4條綠bar
搵左十五分鐘

D5 DR好正
大家解任隊
我入兩球 人地走場
人地入兩球 我走場
快快手手

Sam gor 應該14g14w

咁岩姐

14-2啦

佢咩陣？

Cm位 大力神定明奴好？

今日中完chiellini

Same

SB打到18000分唔想再打

thanks巴打
想問砌隊係咪有100 chem的話就算有紅線都無問題？

最後都係金1止步

最好每個都10chem
上圖9chem 打夠10場就全部10chem
當然你本身用緊嗰啲唔洗再打

70速難解到呢

你日日都有野中

已經奴左8張 打咁耐都未見過人一球quit

我自己就係咁一失即走 輸夠五球都唔走又係奇撚怪

Halloween 係咪星期5晚

無event都課

入場轉4222？

手痕

我都痕忍住唔課

我都唔明 明明係解任 係度死磨

有冇bro打做完

撞個正常人都難 留級有寶咁 拿拿林下場啦

咁快

屌 有無人贏左wl 但當左rival 咁加分
WL勝埸無加

我打442
Insigne同賓耶ST

有10萬買英超4個後防
可以點買？

係尼維特

依家先打左兩張ja

有冇人同我一樣，玩左幾場都冇分

巴打諗住換佢加rio?

係咪玩多過40場...？

Robertson + Sokratis + Sanchez + Walker

Yes

講咗廿個post，只計頭四十場

仲要每2-3頁就有人問

點解你都奴得咁快
唔等埋下個月換張好d

10萬夠咩

fitness bug fit咗喇？

5萬分安全啦掛

Walker 換做其他，11萬左右

多過40場吾俾再玩？

依家攞，用佢黎砌陣都好呀。
Game頭佢夠做啦。
下個月再努埋隻rio

比但無分

吾乜9

點睇自己wl打左幾多場？

因為你打緊dr

禁時間表

如果下個月有任閪左 點算

有咩bug?

想問下如果當奴icon任計唔計？

如果喱啲野答唔到你

開個一場頭鎚三球見我

自己打完入去睇啦

入場352咁樣砌得唔得
後備有if哈維 利雲 兩閘 白蘭特

每個post都必定有人問
點解我SB無分
WL點睇幾多場
聽講352好勁點砌

Coman 跑完半場都斷氣

17場6勝

太廢
唔打了
打返D5 DR

拎icon隻卡路士入場352果陣做LM好似都幾fit

吾你老母咩
弱智唔好玩UT

Tagxxxxx Ajax IF 好過
罰球又難射

有冇黎緊totw prediction, 打左11w 唔知打唔打多3w 好 打到精神緊張

請善用不推文回覆

我意思係點解要take risk

DR 一手頭鎚 三球諗起都興奮

最好個名叫帶刀侍衛
一定要CB 頭鎚入

Chiushingk 閪到爆
Dklm

今日狂輸，慘
狀態極差

新手中超陣

德甲有冇邊隻LW用得過

15win wl搵唔到對手

雖然走場會無400分
有時燥燥地禁左走場

而家打wl係咪中鉛咁

352好勁 防守10條友

“第十二人”——要一球對面own goal

我自己都夠換哥迪奧拿 唔敢換住

一陣下個月有任勁閪 拎唔到Rio就67

Leon Bailey

Thx

coman 好勁喎

想問下打sb有冇咩技巧俾電腦屌打 點樣解任

唔知幾時開始 其實一禁入去 已經好似之前咁
睇得番嬴左幾多場 仲有幾多場

插埋lan線都好窒

抽到xxx，我用xxx隊入唔到隊，點算

Perisic轉位打ST

10場有9場泊哂大巴點打呀

Aim g1算

sam gor 加油

會好過Gnabry打前?

係我個network差定點
場場都窒到打唔到

我覺得Gnabry 會好d 快 靈活

更多巴 聽你講入左83人仔
應該幾時放好

Lui 哥youtube係咩 有冇link

要入人自用應該幾時入？聽日定而家？

開game 到依家嘅bug, 唔用team fitness 球員都full fitness

Perisic 五星腳

仲有4個league3場 想死

個黃金rivals任 要贏3場
係咪一定要用普通黃金人先得？
稀有係咪唔計

成晚13場贏得2場 咩事

Lui1201

我今朝打同而家打個差別大到 而家鉛到痴線 真係垃圾game

ea做夠未
做比我就人地後防自己讓開
做比人就我後防自己行開

計 後備都要金人 好似係

人都match唔到搵左5分鐘癡線

點解咁撚樣都會直紅
中撚哂波 冇後剷 唔係last man
咁撚樣黑哨 DLLM EA

第一年玩，去左概念陣容既球員係唔係唔可以再用，或者要重新買過？

朗哥 今集屈唔屈 諗緊先買亨利定朗哥

唔係gif

冇之前幾集咁屈 但點都勁過亨利既

今集Son係咪前面咩位都打得？
想儲錢放佢 左翼 Hunter
4222左cam
大家點睇？

睇你邊兩個打ST

晒左佢

up唔到

Reus同Ben嘢雙箭頭

有冇ching搵唔到對手
半個鐘鳥

連SB都delay咁搞笑
SM都唔俾
想練下都唔得

用緊reus同ben爺 不過呢個wl 見人地d Son太屈想用

我呢啲冇乜錢都入左5皮野班尼加同米利克，仲有幾隻藍斯

你打曬四十場了

因為 Stamina 所以佢兩個擺前？
都合理嘅

但係41212(2)
Son + Ben ST
Reus CAM
好似好少少

UT POST 就係不斷 LOOP WL點睇打幾多場/點解0分/FITNESS BUG/更多巴幾時出貨

有冇巴打幫幫手

我4222嫁 想上轉下 不過其實我差一倍錢先入到son 除非放得哂倉d嘢

可以再用，但你要重新買過

ST Ben 留守前場 + Son 回防
好似唔錯

講開fitness bug 我岩岩發現sub入場嘅係會扣氣 正選先有bug
如果大家一早知 唔好屌 我岩岩先知

thx 之後要從頭開始

有無人打wl不斷lag
連續3舖了
想死

各位ching 可以點執 用咩陣好
隻利雲成日都好似冇用咁
對基仔有愛 改晒個陣都得
打得好唔順 成日20次攻門
但係都做唔到啲威脅射門
狗射居多 好 sad

入場咩陣都試過 用過 felix 換利雲好似好咗啲啲

發覺大部分人都好有錢 WL撞親都起碼有隻son 我成隊賣哂先買到佢一隻son

Sb e1幾多分依家

Shadow果啲風格其實加幾多數值
Shadow點解咁貴

Icon到時換派路會唔會好不智

有愛

Futbin 有寫

平均果時樣樣加d3-5 shadow專加速都15

好似係

有愛就唔會不智架啦

筆值？

唔好話貴 卡都唔見一張 想買都唔得

ITALY果個SBC D人貴撚到

4萬4 要打到5萬先安全

SB 幾點更新? 打極都無point

入場4222
ST Ben+ Dembele
LAM Martial RAM 基士文

真係每隔兩頁就有人問，懶到鬼咁

我擺費明奴係Cam 但踢到好邊咁

英格蘭仲貴 剩係做咗頭兩個

你咩陣形

4222

4222兩個CAM 係邊嚟

sb揀ultimate打真係好揀刺激
本身揀開legendery悶到訓著
但前者小勝同後者大炒好似差唔多分

會 有愛就上prime
正常玩多幾個月就買到
唔好壓隻baby係度

老母if

而家無限打

頭40場先計分

做任輸到落d9

我估迪比if
除非老母戴帽

差3萬拎分拎到zaha

70速傳左又唔計

高屌又係

奴左兩日
仲有法德未做
Btw 352 meta真係好勁
隻son 好似牙朗咁

想問巴打
Baby ballack 同baby rio 邊隻可以玩到驚後期？

奴得咁快 好似爭50k

如果有就拎tolisso

發覺依家勁多人入黎問埋啲戇鳩問題
上年都冇咁多

唉 問都唔比 新手真係無人權

john mcginn if了

352 要點set 呀？ 可唔可以參考下

好攰
Sb都未打晒
61000守到就算

Youtube ：「352 meta 」第一個
其實有d似wm 陣
攻上黎似何wayne 講嘅超級主攻

頁頁都有人問

無人唔比新手問 但2頁就有人問1次問足廿個po

因為無人答, 追佐post, 唔知要追到邊個先得, 唉, google 佐搵唔到先問姐, 第1頁又無, 唔入post了

Sb個分咁撚高 有無咁奴

應該要5萬先有E1

問啲重複又重複自己都搵得到答案嘅問題都仲咁理直氣壯

頭幾頁已經有人答左

要人答幾多次

搵上幾頁已經有人答左啦

好似有fb Ramos

第1頁有喎

個撚個都伸手黨

sbc都冇

唔撚係掛有嘅會狗衝

我都係啱啱發現所以先問，對唔住大佬

星期日不嬲冇

星期日無

係 係ig見到

好撚勁打rb
高迎高防高射
搞到想轉西甲了

93 ramos 假啦

Promo pack

好撚想嘔 落到d9都幾隻8幾90 用廢金點打

痴撚線用腦諗下都知冇可能

屌呀又無sbc

摸下先

用442 乜都唔較 連贏5場WL...

早兩個禮拜有
以為轉死性

我都啱啱發現
已家個個都sub in 做任

唔關個陣事係你之前輸得多 佢會比返d廢柴你

有諗過係唔係，但輸左一場就咁

覺得ben爺麻麻，幾時放好
個價好低，會唔會升返？

起碼等到星期四

今集vvd真係屈撚到

三cb 有vvd=唔洗打

老母 黑金？

上集玩4231 防守用失去控球迫
進攻就快速組織 今集睇片都係用均衡
但係個中場d人唔會點走位 比左波上去最前cam
附近無咩人幫打左好多場都唔識玩
教翻快速進攻好似開始上手
試左排睇下點先
btw今集sam哥仲會唔會睇症

越玩sb就越覺得啲比數全部做出黎
禁區外烏龍 全部一腳波最後得六十幾射既窄角度入都夠膽死做出黎

對面唔太識守 打快攻係真係好易攻
但識守就要轉番慢慢猜

包波快 殺波準

今年好似好遲都未promote ultimate scream

電腦一定會入到你波，你領先唔好開心住

睇咩呀自己都顧唔掂
今個禮拜狀態好差，得20w
唔知自己玩緊咩

嚟緊totw係咪會出國際賽期嗰啲？

佢cover range超廣 又識吸波

諗緊icon swap換唔換謝拉特好 定係換其他
本身有隻86謝拉特

上集已經屈緊對親佢都屌佢幾次老母

有冇CHING 有意大利SBC 私料
隻隻都PRICE FIX

上集驚尾個個人都有tots vvd

全球員包點先出現？

同你一樣
d包又廢蝕住做
其餘兩個咁貴搏唔過

利雲真係好用
如果十月出sbc就換

Fifa18上過一次 之後就到呢次了！！
無開台9up住打唔好意思 因為最尾幾場真係緊張到仆街
今晚唔開了唔好意思
不過禮拜四開rewards記得支持下小弟

山齊士在此前對陣哥倫比亞的友誼賽中因傷退下火線，在一份官方聲明中，智利足協公佈了山齊士的診斷結果：

「國家隊的醫療團隊已經告知球隊，在與哥倫比亞友賽中受傷的山齊士被診斷為左腳腳踝及腓骨受傷兼嚴重脫臼。山齊士將離開國家隊集訓營，返回米蘭接受進一步檢查，以確定最好的治療方案。」

全能王張Otw可以qs左佢了

入唔入定啲老母好？

恭喜巴打

今次同上星期一樣到最後第30場先拎到14win
對住隊土豪隊最尾險勝3:2
打完出去睇返先知對手係大陸仔
爽皮到

點解啲大陸仔可以咁撚有錢
明明佢地仲搵緊10k一個月

利雲真心正
85，85，84
對比起美羊抵用好多
h/m,4星腳，有身位又靈活
英超冇乜射手同利雲差唔多類型

利申玩緊德甲，英超2隊
英超pukki明顯差利雲2班

本身主要都係做黎抽pack 算啦

淘寶coins好平咩

強國掘起 點會冇錢
有錢個班好有錢
冇錢個班就真係好窮
但共通點都係冇腦

講緊普金/potm

如果一定會奴哂廿四張 係咪換drogba抵d?話哂市價而家都值1.6m 定係換rio+pep好

10k?
我有親戚係廣州出黎做左10幾年野
都係搵緊5，6k，佢老婆做sales日日返
10粒鐘都係3k多d
大陸基層普遍搵呢個數
見得到果d土豪全部中共高幹子弟
唔撚駛做

我12W剩返6場個陣 連續兩場土豪隊 打到想死 前面告魯夫 包皮 卡卡 普巴 美斯 完美比人中出

E1 到底要幾分先夠

德甲rb法國雙中堅性價真係好高？
見到shadow先兩千幾蚊，想賣撚左拿玻利鐵三角升級前場

5萬啦

大佬pukki埋單2萬唔洗仲有pack抽
仲抵玩過每星期啲mm sbc
同利雲點直接比

我發覺隊波既作用佔2，3成
對手勁唔勁係睇7，8成真係睇技術
一開波玩5分鐘對手cool波好緊
禁區過你先會sm連發
到你攻過陣又迫到你嘔但補位又快
就算對手係平民隊玩5分鐘已經知對手好勁難贏

打到48000 R2完0分一場

咁美羊同利雲比
美羊真心唔抵做
明明黑鬼力架但睇stat應該身位唔太勁
玩跑狗，想玩正中鋒都係奴巴哥算

4場我打3場傳奇
最難果場唔打 岩岩些左5萬 仲有一次更新

打左日先攞得7隻人仔

19w
中重鉛都唔知點打

我都係呢個分 上星期4萬5
今個星期呢個分差唔多
應該唔駛5萬既

唔錯
德甲cm 熱門
今日見巴打話做緊特價入隻黎撚下
9k入貨還可以

渣古而家8k就買到

打到51k 希望無事

人地預你打1個月
更多巴好似奴晒12隻
好鬼癲

聽你咁講 做左 抽廢金

19win最後一場 真係做到望住個mon苦笑
開game冇錢真係好難打
啲人射波廢到眼淚都流埋出黎

Sb skip 對手會唔會影響場數

根本呢個mode就係屈咭
勁咭會令弱咭handicapp

新手學炒
henderson幾錢入好

有 15萬左右 砌咩隊好

法甲

100%同意

想問下巴打有冇邊幾隻必備

HENRY

8w

屌你臭閪廢鳩摩迪 搞撚到我要打多場sb

17g12w之後倒水咁宜家27g15w唉

我得13
開頭11場8 仲諗住可以靚開局

352 2邊係用翼定閘？

你地遇到高手定點做咩開場咁好都係得14

深宵一draft
一包mega出哂
我愛巴塞

中左隻迪布尼
賣左佢 換廢明奴同換隻前鋒定用住先好
前鋒仲有耶蘇同pukki

屌你

自己打得唔好

想問下如果ian Wright 同Owen 比 邊隻好啲

15萬就咁啦

最後一場

平放130萬coins

draft係咪冇人玩長期no opponents found

23w 個premium totw pack 有冇得唔開住等遲下抽D勁人？黎緊依個禮拜個totw好似冇好野

今集c朗包皮美斯三揀一用邊個？

點解防守唔比揀傳統防守 fix死左戰術防守

可以留

好似 唔得

但進攻有啲煩

點都回本嘅
另外兩個遲下做

不了

求救 刷左成晚chip shot, 但次次都唔計 請問仲要乎合咩要求？

就咁睇係division rival入面1場要入2球 其中1球係chip shot 你係fulfill晒個要求？

即係入三球或以上都唔得？
咁需唔需要同一個球員射入？
刷到好灰

有巴打話過要”粒”過人先計。猜空晒chip入都唔計。

等開包

E1 sb 48294

仲未有reward既？

又多左

又開三包81 屌

屌 守唔住E2

尋日奴到4點抽垃圾

要買shadow 就快，唔洗搶

得隻gnabry

咁高，下星期淨係打的易既攞e2/e3算

打到e1 得隻ben哥

仲想點

又開垃圾

第1次抽過10萬

新手學炒
想問下派完彩啲卡多數升定跌

Ben爺都唔滿意

E1
垃圾到.....

80萬爆咩機

我E1 得隻DC 會唔會開心d

ST 同 中間個CAM 留守前場
以佢兩個為中軸
LAM RAM 係幫你嗰個

E1 得隻 matuidi 同我lenglet

Middle 杜格利殊all in 咗，好好用，ben 爺究極體

俾你吸完我0 walkout 3塊board

轉左德甲隊先中隻基沙文
不過好過無
賣基沙文換萊斯好唔好?

盧卡古差過C朗兩班
Pepe 差過 美斯兩班

見都幾多人換左哥迪奧拿，有無食評？

屌你最高79

Skip當打咗

吸運後中福

或者砌半隊德甲top

連續兩張法比加斯

想問可以點upgrade條後防
抽中左達史唔知點放好
黎緊會用Sane LM 有愛

冇平野掃

要防守

Joao 84

Robertson + Sanchez + Sokratis

梗係Reus

下個星期日再搵你傾偈

想問換隻ferdinand用都Link到西甲？

3-5-2 好用？
Lm rm 同3dc要點set

上兩個post 都有，每頁都有人問，做乜？

平入左啲83 84 有無話幾時放最好？

自己睇futbin啦

[url][/url]

Failed

Lucas定dembele 打前好

lucas，dembele話就話5腳，但係啲射波鳩

Dembele 氣短

後防由咁

變咗咁

仲有4萬仲可以點up?

龍門用緊Leno

雲比

無了升曬

驚跌就 Son + Reus

之後換邊個好

reus有諗過 但好難連

都唔係唔得既 不過要換紅牛隻rb

Sam哥之前有post過
Son + Reus

請問有邊個德國藉中場好用？
Goretzka?
Thomas Muller?
Kroos?

獅子頭會徽點樣拎？有冇人知

睇你慣唔慣Ndombele
唔慣可以換Wijnaldum

草錢上Son / 升右翼但Pepe唔值咁貴

直接用屁馬啦
佢同美斯今集最強普金

Reus, Goretzka, Havertz, Brandt

Muller, Kroos 太慢啦

son換lucas？

Son 換 Rashford

thx sam gor
用住bernat先

啱啱入坑 想問數位板pack係星期一幾時派

同SB一齊0800 好似係

Reus 未夠錢入
咁我買Goretzka
佢好似比較防守性d
Thx bro

砌法甲/巴西 直接用尼馬啦，早用早享受

好勁 goretzka

我淨係收到sb獎

你已經收到

Maddison個位應該upgrade做pogba定迪布尼

Semedo無哂貨
自己陣果隻拎去賣左5皮

當然收到
收唔到應該因為你無

普巴 連包皮

三個五星腳

但係我買469 個個 點解會無

係咪同人share

自己信用卡買

基拿比雖然4星但好撚勁 又快又爆射
丹好扭啲但驚佢射波無咁勁

唔係629 789 先有包？
469 係最平

世三版送3pack，應該已經送晒，開game，30號，7號

我sb有486xx分佢派左E2獎比我既
有冇人都係咁

今星期 49xxx

用慣唔洗轉啦，丹好貴

個個奴obj奴到咁高

睇futbin E1 48249咋
唔係應該有E1咩

我買果陣469都話有pack

想入隻reus 依家係咪最好時機
打4222 最前加werner

數位板都會派晒 ea玩到咁盡

400k點upgrade，打開433，如果換走ndom，換kante定pogba定kdb

乜鳩都抽唔到
留pack等toty算

唔關事
琴日同朋友傾開
上年51k

Get錯你意思 即係開game , 30號 7號會派？我10號先買機買驚

開Game係3金其他住桐起手 無抽過任何野
定係呢3金已經算係

Ndombele -> Sissoko

右閘用Walker?

定係up咗Shaw to Robertson 先？

點解今朝仲未派彩

sissoko勁過kante？如果係咁仲有350k點用好，換salah/mane？

點睇都唔勁...
有無巴打分享下

有錢

係呀 送3包 你拎咗就派晒

上星期我4萬7都E1啦

應該係多人揀rio加哥狗呢個組合，換左先姐

懷疑下次icon obj係國籍

3金嘅意思係3張金卡？
應該係送3pack rare gold pack

但咪又係要first own

講到明啦
如果今次個啲obj轉哂做國籍
中國真係唔知點玩

我諗得大國先出呀？

如果真係出國藉，真係長hold住同國同聯賽的人

係囉 佢應該係送pack..
我起手得3張傻仔75金卡 仲要賣唔到

試吓問客服

Walkout 成日出比利時假希望
GK之後到CB

If dybala而家放唔放好

我walkout連出2張屎東斯

唔好
而家最低價

好 正有此意 thx bro

中黑卡華拉提，係咪應該留番佢唔放住？

英法意西德
可能有阿根庭

上年好似係41定42場

Stones邊係walkout呀

而家得30萬 完左totw有冇機上35w呢

今年加埋精選同TOTW都有42場啊

講講下都驚
而家做sbc都買卡做算
用哂啲first own就仆街

有無炒卡建議
有40萬

Oh 新手以為佢出國籍出位置嗰下叫walkout

Board 同 Walkout 兩樣野嚟

今個星期有sb obj
本身d人星期1-5打到40-45就唔再打，但星期5晚有icon obj咪打多左，個分咪高

而家肥料咁平，唔入等幾時

又黎呢個topic, broad 同 walkout 都唔識分

我就唔會笑人打錯字嘅，其他巴打就唔敢講啦

上年係keep 住50k up 不過今年頭兩個星期都係45-46k 今個星期係真係多左人奴

有任務嘛

宥嘉巴你都幾熱哀UT，見你成日回覆

唔識炒卡，番工無野做

澳門區巴打？

352 德甲點砌？
個cam 位一定係reus

係啊

O. Dembélé 有冇食評，得69體力，打WING黎講係咪唔夠氣跑全場?

CB Sule+ Hernandez + Akanji
CDM Goretzka + Witsel

Cdm 又想if delancy + witsel
goretzka 又好好用

今集60氣都夠打全場 前提唔開緊迫同回防

宜家抽唔到 toty更加唔會有

請問 icon swaps 個任, using full squad of only Gold players, 係咪即係OTW / 黑卡都唔計?

兩邊 gnabry 加bailey? 夠唔夠做定做flashback個個rb sbc
前峰利雲加werner?

if Delaney 差唔多90k
好貴呢

20lv包untrade出咗張salah

各位師兄西甲隊352左右翼有無介紹？

同問

我有齊
Kai ,brandt ,sacho ,lf delancy, witsel, bailey, reus, werner,goretzka
係差利雲同gnabry
但就係唔知點砌
Sacho 應該換gnabry

我用閘位打352兩翼
433入場轉陣

你得4萬 兩隻都唔夠
可以考慮Wan Bissaka

左邊建議Alaba
352要攻守兼備
右邊禾仔唔錯，但你怕唔怕貴

利雲同拿比打雙箭
古仔攻中都夠打

其實巴打們點樣分配DR / SB的時間?

禾仔係邊個

咁有無閘介紹唔該師兄

今季我目標都係撚美斯

Witsel打 CB 位
Goretzka + if Delaney CDM
Reus CAM
Bailey + Werner ST
Alaba 打LM
RM Mbabu?

Cam 古仔太貴
得reus

有Reus無理由唔用嘅，德甲最強

Oh
Thanks ,今晚試試佢
Rm 最好應該係flashback 個隻 不過無錢了

Mbabu夠做

Bailey 點可以夠chem

平放130萬coins 只限要晒

IF計

FIFA20 UT tg group

係wo, Sorry無留意
利雲/if Havertz 打CAM
Reus + Werner 打前

德甲potm係咪都就黎出

有無人用過賓施馬？好唔好用

有D似我

點知係澳門架?

睇名😂😂😂

想知出邊個

Thanks 巴打們

我左邊用semedo右邊用capa

嘩 if Semedo?

係

唔該師兄

中到隻moura, 諗住咁hybrid
唔知安達臣好唔好用過而家用緊o既guedes呢

DR用強陣兩場 轉SB用弱陣打兩場
咁樣loop 回體

其實而家有bug ，正選唔回體，入場都會滿

如果係咁的話, 右邊可以用奧迪奧蘇拿

咁我可以場場強陣出擊啦

雖然係有回體BUG，但我覺得體力去到橙色入場打，D氣會去得快D，在70 MINS開始斷氣，反而仲係綠色體力就冇呢種感覺可以打哂全場，所以見到D人體力去到橙色我都會回一回體力先。

安達臣 控球傳球好少少，多個Finesse Shot Traits
但係英超價貴十倍

有無巴打用費南甸奴打防中？
本身我用緊vidal
想轉佢hybrid英超

我都覺得體力紅色易受傷

好似好少人用

冇計
我都頂唔順fekir隻生蟲逆足
又咁o岩抽中moura真係想試下用佢
左翼幾萬貨仔好似都冇咩好選擇

我都有諗過呢個其實唔係bug 可能會影響到球員場上表現 不要fc唔到

已買哂德甲肥料
等星期五

因為要夾番人腳滿chem一定要用英超巴西佬

想玩艾辛

我嫌貴用Lemar打住先
41212(2)擺CAM 交下直線
2星腳錯腳射波會爆炸

鏟波 中波先食全餐 屌你老母

有冇個陣睇下，正路用442 巴塞擺曬右邊有綠線
左邊用熱刺綠綠唔洗理國籍

已經奴夠8張可以換哥狗用住先
但係諗緊換辛尼迪好 定rio+walker+哥狗
入場轉352閘仲用緊mbabu 係咪等辛尼迪好啲？

我原本都想用法國左翼
不過真係冇隻用得落
全部3星腳或以下

法賓奴

再唔係買隻費明奴返嚟打Box to Box，防中換其他

EA得閒整d first own dr任都幾好
俾機會大家發掘下有咩廢卡好用
唔洗個個都重課陣 功課陣

我
Lemar Ben爺 Dembele
Matuidi Sissoko Ndombele

bid 83肥料bid到上左癮1k左右入左過50隻
希望快啲出到貨

Javi Martinez 3500唔知仲有冇水位

Lemar上集用過, 打SB都唔想用
寧願試Coman

肯定係bug

艾辛定馬基尼尼好？

忍唔住買左sissoko
次次撞到都覺得好撚勁

如果我係重課陣的話，根本唔理會濕9任

84西班牙拜仁，實有啦

後上撞底人，無foul

仲有得升咩

玩icon swap換giggs，有無話邊幾個task易做d？ 之後出果幾個task會係易定難d?
另外門將的話， courtois定oblak好d?

giggs 2*wf 不了

迫住用First own
都真係用多左好多平時連sb都未必會用的人
有d低rate仔都有d驚喜
例如西甲防中費蘭奴同埋法甲個Thiago Mendes
都算係幾唔錯的防中, 可以頂到下

華拉堤就真係有D失望
太細粒冇身位做唔到防中
做攻中射波又太廢

好似Fabinho 高大啲勁啲

有無kante同pogba食評
主玩433(4) / 41212

想入隻lucas踢cm位
成$65000
有無意見

Kante都仲係頂級防中，但感覺比舊年弱左

對佢地完全冇期望 但踢落反而大驚喜
幾正

Joelinton mata zaza cazorla

4222 應該點set 打4231攻唔入大巴

Reus 定del 打假9 好

左右cam 可以點換？

好撚勁 打前又得打cam又得 用佢打正選 阿古路都放埋後備幾皮野遲下跌都由佢

法賓奴咁貴既

見課金隊多數 Son + Kante +Sissoko
Pogba 無見過人用

今集Meta卡
同Sissoko 一樣英超必買

德甲 4222 前面4隻點排好
Reus Kai gnabry perisic

Otw de jong係咁升
好好用？

呢鋪真係要你我愛祖國

張普金跌到7萬幾

個位爆哂 冇位再入人 快啲出sbc

Perisic + Reus ST
Kai 左 Gnabry 右 因為Finesse Shot Nerfed

83 最平都1300
入唔入好

Thank you

有D人仔其實用落又冇數值上咁慢
Fernando速度得61
但係用落都還可以

法甲中堅Naldo身位又係好好
殺好多波

用美職隻馬天尼斯解任 覺得好勁
打sb輕鬆屠電腦

Futbin個價唔係最新
好多低價其實都係得一張

山狗收山
Otw拜拜

想問呢張係咪可能賣，新手暫時有sokratis同rudiger CB

3包中廢j

對佢好有信心

早知要Mk

頭先bid一千樓下都bid到

Sbc 放番出去大概幾錢 一隻執唔執到幾百

無獵人用阿diu

抽中德甲辛祖但個價到谷底

可以做肥料

星期四派彩搶

1000樓下都BID到，搵下

真心On9入左成廿隻haller

幾點入

早幾日2000入左廿幾張ozil
竟然6000走到4-5張

早一兩個鐘

LW位 rashford 定 anderson好？

今年85+係咪抄唔起

差一場上金一 希望ea比我然埋佢

點解咁多人用皇馬果隻82GK?

二五仔乞人憎，同國籍靚聯賽靚

早知入100隻國米人
早知入100隻拜仁GK

又平又好用
仲可以perfect link varane, lenglet, militao

原來係咁!

明白!

幾時會知9月嘅德甲potm

老實講，由細到大都覺得講早知既人好ON9

都未有中價同受歡迎既sbc，要等下

用左先算啦

咁誇 阿古路今集咩環境 準備買隻夾son

射波好屈，但有d慢

lucas 今集真係勁...

而加身家有40萬, 點投資好?

入83-84肥料

otw lkk上到80k

有冇人有Laporte食評

英超奧燒都上到8000，依隻就算冇8000都有得升既。

英超法國唯有用佢
有得揀梗係 Sanchez + Sokratis

今晚七點去遮打開pack中icon機會高d

83 84 85 肥料有咩推介

睇第1頁po頭facebook

本身都真係算幾勁
超高大, 反應都唔錯
我估係低rating龍門之中最勁咁滯

好,唔該

Reus 打ST 攻中kai

Areola原來去左皇fifa妖左好多集

鳩up下姐

如果貴嘅呢
Oblak 定 ter Stegen
邊個好

不過講真 2隻if左都未必用得到啦

後備換山狗成日入波 可能以前用慣有手感

唔知係我今年玩早左，定的價升慢左，我見到83-86同if個價咁低好唔慣，覺得隻隻都有入既價值

轉會名單得50就爆 點樣可以開多啲位

我覺得上集個價今集參考唔到
因為今集唔會有icon sbc

想賣普金美揚做sbc 去做first owner

咁睇唔開我入左普金美羊用

你隻普金後備換入咪得 正選是旦放隻first own 連chem

Ea傻撚左?

App上唔到?

就死ser咁款

其實allan 定 sissoko勁啲

打唔到rival...

Walkout 阿根廷 RW

迪馬

唔同type, 睇你鐘意癲狗同身型

肯定sissoko勁d
隻人好似有bug咁

上年係聖誕卡出kdb,一野將d高rate卡推到最高峰,我6皮一早入定modric果d, 一野炒到11萬,所以印象好深刻

之後FB 伊巴先誇張

ter stegen 無得輸

D錢買左肥料責住
要用根度施夾住CHEM先好慘

想問下如果打DR長期一格，排極唔啱地區有咩方法解決

唔記得post圖

我都想知，見tekkez都用緊

呢隻野尋日用荷甲打legendary, 射到我有陰影, 明明成隊銅,得佢一張高rate, 點射都入唔到,最後加時險勝

德甲黑卡龍勁定光頭佬勁

伊巴好似早的，同埋伊巴平又勁
上集個價有參巧價值，不過要中佢要求/靚國籍

點解佢同guedes 有橙線

20萬可以點執

但見張卡 食hunter幾勁
本身passing dribbling幾高

Lucas, Sissoko

尋晚發夢一包中左3隻icon 打機忽上腦

後備有rodrigo king milner matip sidibe davies neves

web app short左

2*wf 真係用唔到 lol

有無人記得fut 18隻82比高域勁到仆街
好似有啲pro player都係用佢打到game尾
Areola係咪佢嗰type 有啲想放ddg用佢

人地打比賽要壓到成隊84rating
唔係點會用埋sissoko

350k可以點執？

呢隻game後防唔使咁貴
對住高rate 既卡會自然派膠

想問下隻POTM Pukki擺落去433(2)ST位好唔好用

用亞姨想upgrade上去

e1 2個board都係83

打緊西甲陣
巴打建議儲多陣錢直上ter stegen同areola夠曬？

星期六抽pack中c數高，跟住做任開pack又中佢隻untrade, 55000即沽隻trade, 宜家跌到48000, 高價低rate揸吾過

好勁

thx

sissoko 個價算硬
因為真係低rate 好用
而且大把人炒 pro player / 資格賽 squad
不過都認同高價低rate 係少揸為妙

直上達史啦
而家D龍真係一D都唔貴
同埋用好耐唔駛轉

其實係wl完咗啲人賣隊啫

玩左幾年fifa 今年第一次玩UT
爬完文都有好多野唔明
點先可以快速賺錢除左炒卡
係咪星期四所有卡會重置個價？
想有愛地玩英格蘭有咩健議

多謝指點

課fifa point抽pack

英人 雲比沙卡 華Dee 拉舒福特

門將換軒達臣啦

建議就係一開始唔好玩英超住 , 偏貴

抽親都垃圾 除左炒係咪課係唯一出路

上定下好？

腳踏實地踢多d都係出路黎

炒好過課 又有樂趣

炒都要有本先炒到

賣埋阿古獸夠唔夠400k?
夠既入奧巴+sissoko好d

Ching有料 我唔識點賺錢整
想要跌腳4同rio

新手 腳踏實地打SB DR WL賺錢

打哂一個星期10萬以上無走雞

Owen 同Wright 比邊個好啲

sissoko打cam？

想問除左華拉尼
法國人中堅揀兩隻用邊個好
而家 lenglet + kimpembe
靴南 拿撲 烏迪迪好唔好？

儲swap姐係點解 睇唔明

西甲cam係咪Felir最好用？

Fekir

解任務拎人仔換icon

奧巴potm遲啲會唔會換相

希望今晚再出flashback sbc

Griezmann

Fifa18 比高域
Fifa 17 butland
上集好似冇低rate神龍

拎住隻50銅中超gl打世界級sb真係玩命

點解要佢地兩個?
laporte 87 wo
同埋我係鏝

上集一開波綠燈咩龍都死
點會有神龍

大數冇意思 細stat laporte 好一般
有愛另計

Sissoko CDM

放左oblak換Areola
無咩大分別感覺上守角球仲穩左

3場黃金RIVAL 係要NON RARE先解到?

last一場上到g1

因為佢慢

你鏝就梗係要用埋奧達文迪

modric?

CAM Lucas
CM if Ndidi + if Maddison
LB Robertson/Tie
RB 有好多選擇

同埋先上Son 再上美羊

你意思係個D SISSOKO 低RATE實用?

Sissoko 無可能 600 - 1000

Sissoko都1000就唔洗玩啦

頭先買買下肥料
有人比左張shadow肥料但個價係一樣

但你都唔會用啦

係咪想講Joe Gomez 嗰啲

肥料食咩卡都只係同一個命運

唔該哂巴打
會儲錢上son

可以放高啲個價

快啲出伊巴，舊年既平民神卡
入左的伊巴，等出貨

唔會又佢啦

肥料唔會因爲Shadow 而貴d

有冇巴打試過用手機app 買卡 比佢食左張卡

美職出邊個fb要用美職人都會用到伊巴，因為得佢高rate
另外伊巴人氣高，大機會出

去返上面睇下unasigned個度

朗肥

明你意思，抵你發達，我唔識炒

上年出過個啲應該唔會再出啦掛

咁美職出名既都係果幾個，fb得都要出名

可能唔出美職呢

就快俾EA搞到有燥狂

上轉下點睇
入場打41212（2）/4222 /433 入波轉陣

加油 刷obj?

今個星期冇打Wl感覺好空虛

下 勁好多

蘭尼

唔會唔出，EA係美國公司，尋年都幾推美職的人

會唔會係小豬?

我自己覺得小豬有機會，月尾scream冇就應該係fb

其實係咪隻人有8chem就得？唔洗理d線？

用緊福 請問有無拿卡食評 可以hybird法國

唔同玩法

係呀，打DR贏一輸三
On撚9

小豬出都出end of era啦
不過應該有排先出

Cam/cdm都可以

完全明白
就快想出動埋隻icon 大哨出黎快快手做完佢算

無知一問，遲啲係咪會岀新任拎人仔
想做rio但應該唔夠數？

事但啦 遇到真打既粉腸咪走場囉

我都係用租借做

對方無100 chem基本上輸硬
根本EA係幫唔full chem嘅隊

係未講左踢埋呢季？冇睇美職

一個月12張 ，等下個月就會有另外12

諗起琴日做任
攞住堆垃圾打人大哨 油雞 古列

ICON SWAPS 組合

辛尼迪+舒米高

李奧+哥迪奧拿

基斯普/古華特+卡路士

堅尼/波歷克/派路+尼斯達

杜奧巴

邊個正好

高+有腳trait

見到對面識打就走場算，對住d 控球 死猜爛猜又係即走，哂時間

唔洗講 杜奧巴

C朗打CB ?

福好跑得
拿卡係用波好？

身在外國
啲鬼佬個個真打 \/

講到好似真打有錯咁

見你哋個個都好似好難咁
我就做完啦喎
btw車路士碧藍野獸好定打包nesta+ballack好

無錯

真打無錯 但可唔可以做下好心放我一馬 淨係想快快手解左d奴任

點解咁講？

打Online用有翼嘅陣
個個都好似知你會一定會cut入去
係咪應該果斷轉返無翼陣算

我邊有咁講

點會用佢打CAM啊

咁你咪落底 對方就捉唔到

推埋出底線

今集高波/cut in Finesse Shot 都難攻
打翼效率好低

可能被你粒膠影響，誤會咗你

Rio

但係今年連tap in都nerf埋後衛護空龍勁到

衝得
又回到防

人地落底好輕鬆
我落到底入小禁區就傳失 扭失

膠是俾EA的
依家德甲 1/3
西甲未打過
攰到pk

Base icon pack +舒米高

set 幾個陣 in game係咁轉
一時有翼一時冇翼

推

解個任場場比人絕殺追平
on99

均價1000入左50隻83 冇撚得輸

一樣
佢老尾贏到2:0
但係D first own垃圾後防一定幫我倒輸番
後尾嬲嬲地
一入場就換番達史+LENGLET入黎守住
加BEN爺前面攻算
唔係前面入多多都冇用

用緊Eder militao 洗唔洗升做varane

屌你仲想點

咁入既機會都大過cut in 既
我自己經驗就cut in 要禁區外就開始cut
禁區頂用健康射 都算易入

呢集個l2超有用
禁住都唔會點失位
上一集禁一禁都比對手過

啱啱做mm中咗

想問puyol icon勁唔勁

Salah自用麻麻好用
Mane就正

你試吓博

睇球員， Son 係禁區 L2 如入無人之境
Ben Yedder Dembele 嗰啲L2 俾人推跌都無foul

應該哥狗+Rio

想博下

阿古路定粵巴好？
玩41212(2)
另一箭頭用pukki

阿古路定奧巴好？
玩41212(2)
另一箭頭用pukki

前面3個用番自己用開既攻咪得，後面再搭番唔同league既first own 易好多

主要l2.都係封對手中場
依家既l2主要係可以無限出腳
之前19你一出腳會停一停
然後輕易爆過.所以19既l2要好高技巧

我係咁玩呀

Base icon pack 即係隨機抽一隻?

係
有機中大哨架

原來講防守
係啊今集防守好似buff咗咁
下下都自動出腳

奴淨WL果張 下次WL先報

中返隻Schmeichel

比利 施丹 油雞 大哨

RIO DEF 數值睇落去有d 低 但實際上用落去好勁???

紅牌wo定係你想講根度簡

上定下比較好？

集集都勁

姐係唔洗理佢個rating?

屌睇錯

Bb大哨都係廢
Bb得
pele 告魯夫 細哨 good 油雞 係勁
上集黎講

係呀，食shadow就得
窮撚必換

細哨

係咪無人會用傑斯

用左幾場阿古 射波好勁 仲勁過我隻迪比細路不過食左hunter都唔夠快

nesta 真係好廢?

揀rio定zanetti好?

咁咩叫真打？

Vds都ok
baby version draft用過，勁到PK

琴晚有個巴打真打到89分鐘 放水比我解任

諗住奴到杜奧巴就要
無就rio 算

卡路士韋拿 .

古華特Composure咁低

單腳 不了

Agility 36
Balance 51
邊個會用

我都係
其實奴到巴哥起碼可以玩到二三月。 掛...
其他邊隻icon得呢
定係rio/j zen 好

李華度咁渣 都要15張卡

而家d對手差唔多有一半都係用熱刺三寶

窮撚就Rio啦
中堅緊要過閘
可以慳返舊錢唔洗買vvd varane

以今集個玩法李三腳未必渣喎
我覺得今年要重新估計全部 icon 既威力

icon swap係咪未出齊的?

Son Lucas Sissoko

唔想等 想換到哥狗再算

Sanchez aurier sissoko下話

Aurier? 你真心咩

唔好換okocha 買過黎用 廢到pk

黑卡用落幾好wo btw佢成日後上又自己回防
自己AI成日跑盡哂d氣

Aurier IF 好，定雲比沙卡 OTW 好？

我都係咁諗有冇巴打用過哥狗 好唔好用

可唔可以講多d

laporte廢撚到喊

奴呢d真係好多閪人

有無人用過89謝4 諗緊換唔換嚟打41212 cm位

得Prime個隻可以用下

識玩梗係 Sanchez + Sokratis

DR 7個first owned係咪一定要7個？多過都唔得？

Cm可以
Cdm同cam都唔得

解緊untrade first owned
一有咩sbc即祭
廢撚過三寶

多過都得

入場換人都得

Thx倉巴

有愛
理智就rio zanetti

今集好撚多人都淨係用fake shot加速撞入禁區 等個波好運彈下彈下落番腳度入波

我荷甲差1個人先齊first owned 11人出賽

荷甲唔洗first owned

荷甲買人就得啦

45度fake shot?

85 rio嘅實力應該係lenglet同varane之間？

SB任唔係要齊11人咩？

下 我成日fail 喎 上年就得 今年好似麻麻地

有冇人用緊if Adama
好撚勁

要齊11人
但唔洗first own

清瞓醒未
如果sb都要first owned咁無人做啦

自隊

人性表達既極致 睇人仆街最開心

Thz

我有用
其實後衛高極都係5X - 6X
唔會真係話特別廢

有冇巴打用過曼城Mendy? 今年H/L見到唔敢用。

其實史東斯幾好用 傳波幾好

上集用完今集都唔想用了
有愛都係咁話

重開？

我隊波主力 要黎夾chem
用落係慢左少少姐

唔夠快

Fifa 20 Areola (?)

firmino換lucas打cam會唔會好多餘

我開 game 抽中用到依家都無問題喎
作為傳控流既重要一員

對過，廢慶地

有無人用緊Ramos 想買

留住先啦 做到幾多咪換咩

買兩隻高rate

想問下halloween promo 大概幾時開始 想留包抽卡

細個成日j佢,雖然無咩波

Rion囉j

想問哥狗好無用

用過排 係有少少神力 又夠硬 包波都準

未用過varane

我覺得用落佢好lenglet 少少 但唔多

我老左都仲係丁緊佢

見課金隊都係 VVD+ Varane
今集應該Varane 好D

想問下pépé用落點？
見佢個價都唔低定係套現好啲？

對vvd 打到燥 好撚尾

AI VVD識自動沖上黎搶波
還是我睇錯

本身開頭好地地
之後唔知做乜鳩個樣越整越柒

公廁都係vvd + varane 除左呢兩隻其他cb 用過晒 top tier 差唔多 都係得vvd 有明顯神力

今集（暫時）我會歸納三大入波方法

無解球星（兒子尼馬麥包）9爆射入 >
高階翼鋒妹波等機會 cut back =
中場 or 輔鋒後上 （long shot 重要過 finishing）

李華度有身高有速度有遠射有扭波真係點玩都岩洗
係死係隻單腳....

（但係我之前用開 bale 又唔覺得單腳有問題，只係5腳屈機）

點解巴塞semedo咁貴

柒左都照丁 呢方面我好長情 UT陣就週週換一次

Out pack

美斯 丹比利都要連佢 貴一貴都有人買

換邊張好 有無食評
本身想換 nesta 但睇你地講好似好伏

de jong真心好用

35萬可以點執

英超龍門買邊個好，迪基亞定艾利臣好啲

左路俾人反擊一定放題
似上季alonso

雲比沙卡好用，係d傳波差左啲

用緊，真心放題，又慢

仲有60萬點執 除左美斯邊個位都可以轉其他人

中期還好 後期真係整到over左小小

我為左放ben爺落英超已經一定要法國lb
忍唔住用再慢啲既digne都唔要佢

想問下仲有冇d好似fifa18果陣begovic咁既平龍推介？

睇下，用其他陣可能砌到呢

有冇ching做完national pride?
見呢排d卡咁平有d興趣做下

法賓奴打CDM有無食評

都要成十皮，抵咩？其他幾個advance 你地做左未？諗緊定係留番Halloween 做

Pukki 用緊咩chem

入左過百隻Milner 宜家個價一沉不起

英超CDM Kante, Sissoko, if Ndidi
佢應該排第四？（唔討論普巴）

我一早做完啦早做早拎錢差呢個

請問師兄而家限定嗰個高級球員組合包抵唔抵買？

25000幣好似幾正

想用阿朗點搞

唔好用coin抽

有無推介？

想問下英超隊
本身用緊費希文
換隻leno好定草錢換De Gea好

人生第一次中靚野 包皮賣錢買隊定自用好

驚唔驚Laporte慢
可以用 if Theo Hernandez/Roussillon /皇Mendy

Son+sissko轉牙朗matudi囉